[年經] 魔力正服

碌檔案總管咁啱睇返以前啲cap圖又勾返起回憶
忍唔住down返隻game開嚟睇下

90後 自己細個因為阿哥玩而認識
隻game出嗰陣仲係小學雞
因為唔夠零用錢買點
最高玩到好似3-40 lv就收皮

到13 14年左右舊登有班巴打開post招人回鍋
嗰陣廿歲出頭仲讀緊書返下pt有錢買點
先叫正式啲咁玩

雖然隻game比大宇搞彎晒啲生態
不過自己冇乜慾望
除咗買點包月包季之外0課
成班巴打一齊hea下吹水升lv解任都好開心

唔知係咪因為當年仲有我呢啲最後一批接觸過魔力
而仲讀緊書可以有時間玩嘅人
所以當年巴打吹雞回鍋都仲有一班人玩
近年見有人開post都好快沉 (呢個都可能係 )

雖然錯過咗最黃金個年代
但嗰排都算多人玩
會唔會有當年舊登回鍋家族嘅巴打仲喺度？

補圖

而家玩返都無以前既味道

正服以前比 ~幻影~ 打飛過
仲有識左幾條友好撚fd晚晚傾電話又msn
msn收皮之後無哂聯絡
仲有招老公老婆同埋開露比樣扮人妖呃仔送寵
依家就算私服都玩唔番呢個生態

解任好正..
猶大 忍者就職 蘭國艾國
一入法蘭城個音樂正到
不過呢D回憶黎 家下玩返都無個種FEEL

lm

以前玩過

用過 彤少 呢個名

同埋 美國軍醫

以前為左慳個月費咭, 日日就係用醫生黎搵錢. 目的就係慳返百幾蚊又可以賺玩.

白傷100,黃傷200, 紅傷500定800

當時物價仲要係唔會點升. 可能個陣無咁多幣商.

買隻靚寵都係十幾廿萬. 月咭都係7~8萬既價錢.

而家只能懷緬.

無可能而家仲可以做醫生擺檔擺到天光.
為左既係個龍頭檔位.

細個唔識玩 玩到瀕死之後連城門口嘅哥布林都打唔到 賺唔到錢醫 跟住玩唔到落去 同埋一直以為放隻寵喺地 唔會比人執 結果比人執左。。雖然係廢野

賣過點卡換100萬
之後買咗隻水藍鼠
覺得自己好似爆咗機咁

禮拜六，日一早起身撚水鼠 學招1級魔法已經好滿足

斬下眼 應該已經係10幾年前既事
時間真係過得好快

利申：1.0玩家

我玩既時候, 升LV時最鐘意隊友有弓手同格鬥家

氣功彈!!
亂射!!

啲物價升到金幣唔值錢
啲人傷咗搵npc醫都唔肉痛

明明有咁好嘅交易生態
比大宇亂出嘢搞彎晒

仲有冇當年舊登重玩嘅巴打？

以前未合併個陣玩香港牧羊

就快台灣嗰幾個都要合晒做一個ser先掂

好懷念2.0果陣啲介面
當年開始玩2.0玩左唔耐就轉左3.0，所有野唔同晒就無玩正服

之後513魔力玩左年幾，當年最穩定同正常既私服（穩定因為得西傑攻人）
識好多fd，果陣仲係msn，而家都無晒聯絡了，數數手指都真係09年既事
仲要果陣時好多任務對話都係亂碼，到之後用左好多時間先搞好，玩到艾2左右好多回憶

之後百份百其實都唔差，可惜⋯⋯變左98%魔力

之後再搵私服玩水藍，自己覺得唔岩玩⋯好多野唔同，你搵返以前513掛開既點係無人掛，擺檔又係自動化，老屎忽念舊

你個名就係我玩百份百個id

香港牧羊以經合併過啦
最早期係 香港 同 九龍 2個ser

屌你老尾 弓格魔

仲記得細個個時，無錢買月卡。
係咁用佢既7天試玩，玩完7日又開新ac
之後同成班小學雞朋友玩，成班on99亂玩。
玩成個星期都係升得個10lv，但一日平均玩4-5個鐘
小學雞個陣真係好多笑料

你就好啦 我玩1.0果陣 成年先得4xLv
通常都係係掛點 同班Fd吹水

又幾好
我細個玩個時都未試過玩過20lv
雖然成班朋友一齊玩好開心
Btw細個玩魔力仲成日用屋企電話打比班同學，然後駁3lines 成日比我老母屌 話hold住個電話

1.5個時玩好似要1200hkd 先100萬

Sor 100,000

屌 我都認得佢

我記得個時買左水藍鼠錄音公仔個包 好似4百幾 貴到仆街

tk黎講佢應該全ser第一
成日加d里洞新手團tk

有次里洞升寵 試過打飛佢

幾年前我好似有份玩
隻人好似叫做露營必須酒

自己單機玩
好想搵返巴絲一齊玩
利申雙子

有儲低少少相， 忍王樣係我
不過d AC 亂填身份證， 得一兩個入得返， 但入去都淨係望下卡片d 老友
已經冇人On

里洞雪山團 3粒鐘
以前周街都係團升lv
邊升lv邊吹水勁好玩

身份證亂填可以email大宇搞番
之前試過,佢會叫你比番d個人資料證明比佢
會幫你改番同比番pw你

而家唔得啦，大宇講明唔撚會搞

記得以前3.0有本攻略書會送點同5萬 我有FD為左個5萬 係咁買 然後派書

咁撚仆街
根本當年回娘家系統set得差
搞到好多資料要亂填先開到

而家大宇好撚垃圾
真係想玩返真係要靠自己努力重玩
利申唔見咗個160魔，搞到要重升

正服要升返上160要幾耐?

弓手的話一個月內都130up
亂射嗰啲改到天文數字，40lv用套5c鼠裝已可以捱到100打s轉11裝
之後11裝捱到140轉用15裝

如果你玩魔師，只係需要練超體就夠殺，又係改到無人再玩單體

兩個月嘅時間，屋企電腦廢，F12無撚用

估唔到仲有人玩 好懷念

返嚟啦
我係香川呀
Hea玩下都好

巴打仲有玩緊？
我尋日開返game
都係雙子

呢排停咗，練咗因果15好撚攰要抖抖

隻game仲未摺埋架咩

兩個月係指兩個月已經可以升咁多野?
咁易升又幾想玩返
以前一個月得一招十技

而家有技能大師（技大，Random+10000exp)同埋艾草(細+40, 大+200)
所以升技唔難鳥

技能大師（技大，Random+10000exp)
咩黎? 之前都諗著玩返 想玩追月

以前升技都係俾個acc個fd幫我升

大宇搞出嚟嘅嘢
多數都係活動/抽包就會有，R15技Total要90萬經，唔食技大/草真係升到天昏地暗

廿年都嚟緊

玩嘅話入game相認下
單機好悶

留定tg啦巴打
呢個Post無人Keep住留言應該會石沉大海

一招技食90本?

我都係玩魔師
冇用技大嗰啲除咗精波就咁升到全10
到嗰陣見佢開15技已經冇諗住升了

超魔1-10可以留喺100lv之前屈怪升
11打後(即322200-901800)就食草食技大咁升上去

11打後有固定傷，屈唔到技

精靈弓手樣呀嘛

咁得閒login下先

原來已經出到15lv技

諗起以前渣住柏斧打埋卡先+20係坎村升到仆街

而家乾變撚咗劍士專技
+40

儲到依家， 好新冇污糟

大公雞

講起大公雞記得傳聞當年電玩展抽獎隻大公雞有人即場1萬港紙收 當時作為中學雞簡直覺得痴哂線

當年魔力野真係好撚值錢

記得果陣2kf搞pk 賽，冇人同佢組隊
最後我同左佢組

2kf pk最記得有條友買120全10技魔師食再生轉血忍1暗2水玩pk 當年全版都恥笑佢
但其實真係咁玩先識玩
佢只係柒在唔應該買靚技魔而係買廢技就夠

應該買弓手先岩 我都記得有條友係忍王樣好似又係類似咁轉職玩pk 唔記得係咪同一個人

係黑色忍者樣
我睇完post就見佢去緊樹老升職
求其買都唔買靚技魔啦
當年又係天價帳

大家好
我係東醫做買賣既松浦亞彌

過海+++++++++++++

奇村800 亂射1500 加村2000

想重玩練一隻弓手 追月係垃圾now
有心理準備自己由1lv升到封頂
無咩人會同你坐定定幾粒鐘係度升

以前勁沉迷 由1.0定2.0開始玩
玩到有鼠裝有時雨 比人昆哂之後就金盤洗手了

自閉玩魔力其實好無引
希望你地考慮下開個tg group一齊約時間升lv
支持你地回鍋 利申無玩

我唯一攞得返隻劍士，我轉咗做舞者

早兩年仲有玩緊私服 呢排間唔中都想玩番
但正服宜家好似好少人 又難升 無咩動力玩番

火龜

有冇私服狗搵新set 重玩
第n 次重玩系列

最遠果次同人打到暗醫三龍

隻龜果陣108lv
因為我傳教黎, 所以要隻護衛寵, 仲有強冰十拎黎玩

個時我都鍾意玩d冷門寵/冷門配點
出惡改圖正到 神盾黃蜂 黃蜂水龍

舊登家族留名
一開始都有組團升 後期個個自私5開/雙開升

你嗰陣叫咩名？

我玩兩隻都要靠同族友組團升喎

仆街 我都有印象

我長訓係燈柱

巴打唔玩？
Hea啲間中先開嚟升lv解任吹水都好

仲有正服ac嘅巴打add我.個名
希望會多啲人一齊玩返啦

條友成日拖住隻陰影周圍行

以前有隻影/獅鷲真係好撚型

獅鷲/斬首者/陰影

我鐘意拖布卡

早三四年都仲有班巴打係2服東版做基地

好多4，5年前一齊玩正服既巴打相認
你們過得好嗎

好早期有條友叫立花正仁 仲有個公會叫咩黑暗魔弓堂，成班弓手嚟，專TK新手

立花正仁唔記得馴定飼
某時期最高lv

課金三隻都有

最近有打無寶活動?
聖誕節開到隻聖誕水鼠就無玩

其實不如有心想玩返嘅巴絲，不如一齊去雙5一齊玩
好想一齊打寶 解任吹水都好。

定期我會5開幫人解S / 11技位

我仲有兩條黃金龍係account
同埋2鼠裝
不過之後好似出左3鼠

係阿
不過我都係用2鼠算，夠用啦
我用緊魔龍同暗夜，其餘垃圾寵

玩到蘭4停左

台版d自製地方 hea到成幅圖照copy and paste

搵日再上黎
之前複製事件不了了之就hea左無上

係咪真係有人玩返
係嘅今晚我就買點卡，包返弓魔舞飼

屌 想玩

回家吧

我呢兩日都係開時段入去hea下
多啲人嘅都想包月玩返

香川BB , 我係RES

當年都係你帶我升

真係有人玩嘅，就一齊包月開團玩啦
唔想因為小貓三四隻又不了了之

而家仲有正服玩？？

有
都係照舊350點包月

如果有巴絲一齊玩
我都買黎玩

當年有人小畫家改圖賣改c 扮掉1~2 未加點

Btw 發現掉擋條友好仆街，搞到啲寵一係天價，一係就冇人要變垃圾

我應該包 弓舞飼魔
歡迎巴絲一齊玩，可帶任

而家帳號應該冇左 要重新黎過

當新Game玩

玩到4.0就無玩
諗返起根本就好似返工咁, 每日入GAME就要去賺錢買下個月既月費卡
不過當年真係識到幾個好朋友, 擺左好多心機入隻GAME到
打召1-60樓, 冰洞個d唔駛睇地圖可以行晒, 唔會行錯, 讀書都無咁好心機

召3打石

我係林邊有隻狗啊

我都覺
當年睇lv1幾攻幾敏黎定價，真係突然有一日爆左掉檔呢舊野，成個市唔同晒玩法...

應該仲有少少點
星期六可以入去睇下

師兄弟歸位喇

比舊登靈丸偷鳩左AC,連隻人都無埋

想問有冇新私服玩

今晚9點半有無巴絲入嚟玩下
我仲有77點，可以入去行下傾下一齊玩

雙5 3.0板上方

正服撚，私服不了。
私服玩唔長

重新開AC點睇

一齊玩啦，我開咗Game

岩岩先收工

我打算而家入到今晚睇下有無巴絲會喺雙5等
吹下水一齊玩咋

暫時4開住等你地
希望見到你地啦巴絲們

今晚收夜唔得閒
聽晚入game

聽晚未知幾點得閒
睇下各位點啦

有同你一齊玩過

紅髮all back 頭果個？

以前正服叫薯餅

屌 真心識你

叫咩名

你個名好有印象，藍頭小豆???

yes!

我呢隻歌姬散步寵嚟，之前喺8591買咗隻平野垃圾做下散步
完下以前心願

我買返嚟200蚊左右
因為條友就係儲咗十幾隻諗住狂化，點知全撚部失敗咪一次過賤賣
突然間出咁多歌姬出嚟，啲台仔又話人地外掛整出嚟，ON99

魔力真係好好玩 不過人大左 出鼠裝之後 已經變左超級貨金game

水藍又唔多香港人 都棄埋

官方心諗你地咪撚搞鳩我咪得
得閒出啲變態寵出嚟，外掛？WFC

啲新寵數值變態之餘
最慘係好醜樣

寧願自己捉啲舊寵玩下算

唔好玩啦
雙6果次 連d狂化歌姬都丟地板
我唔信3年前岩岩出無人改去賣

嗰次就真係明顯，我買嗰隻就正途

我以前都鍾意升D奇怪寵
但最後只能夠同朋友一齊升, 升廢寵街外人會屌鳩你
去到後期一係自己N開, 一係同僅有幾個朋友玩
TEAM街外人好撚無癮, 全部唔出聲, 唔打要走啦又唔出聲就咁LOGOUT左

以前就算TEAM街外人升LV時都會吹水, 唔知幾時開始變成咁, 後期完全唔會識到新朋友

有隻加敏冰樹
出連擊
次次等俾人屌完先換寵

以前大家好nice
會陪你打埋D卡鐘, 見你食左MP會陪你放埋條MP先
後期真係自己打完就LOGOUT閃人, 好濕鳩
索性自己開幾隻人自己打算

所以350點家陣幾錢？
十幾年前無記錯88蚊

個名有符號？ 應該係劍士黎

七仔$50 200點

街團淨係講效率
不過而家分分鐘想組都難

係 記得咁清楚

升藍口臭加魔
好廢但係勁得意

有D角色真係唔可以做某D職業
升LV時俾人屌都係小事, 自己升技時先ON9
我最後無玩時有得用變身卡變蝙蝠升技出手快D, 而家仲有無?

小紅帽亂射

返黎未

個acc login唔番

我岩岩搵返隻人仔

恭喜

個物價同我走果陣差唔多

因為真係有同你玩
我諗你都會記得我既

咩名姐

由神獸傳奇玩起 好似2003年

正服果陣日日掛機上2000fun搵錢

似做生意多過打機

之後513果陣都幾岀名

拎過pk賽冠軍

用bug搵錢之後套返做hkd
最後個ac仲賣左4k hkd

而家間唔中仲會去水藍玩下

最記得係以前競技場全部都係人喺度pk

4k係正服買隻靚少少既寵都唔得啦

依家仲有無人有玩
雙子仲多唔多人 想玩返
有隻150格士 不過ac都唔記得

其實而家少咗好多人架啦
不過你有心玩，呢度一定有巴絲一齊玩

我成日都想玩返
但人大左真係冇哂時間

巴打今日on唔on
仲有另一位巴打包咗月

我要晏啲，辦緊年貨

小二玩到小六
跟住之後一年玩得幾個月咁過下癮玩下

第一個ac升到35比人呃左個acc
令我果時7歲就知道世界險惡

第二個acc 叫 活火山 弓手黎 果時升lv只係可以不停去黑白龍城 勁撚辛苦

之後而家最後個主acc 又係叫 卡路士
不過前後有粒空心星
斧士黎

不過好憎弓格魔
之後有左招好似叫追月??? 先好啲
有排記得仲窮到要幫人打熊男 神狗 呢啲搵錢
所以之後先搵開左個樵夫日掛夜掛

btw,自從唔知幾時啲寵有得計 掉 之後
就愈來愈小玩,啲野勁貴 突然變到全部買唔起
當初好貴買番黎既 水龍裝,好似突然變到唔值錢

限弓格魔搞到升lv單一化好悶
雖然我自己就係玩格魔

搞到我果時斧士走左去玩氣功彈

問左喇香川
鼠裝已經係時代既眼淚...

仲有冇舊族友蒲頭

而家無人用鼠裝架喇
水金都無乜人聽過

好多人都認得
果陣岩岩入u 宜家master都就畢業

點解次次影相都無我份

金牛 牧羊 雙子

雙子

好懷念
早幾年仲可以咁多人掛喺雙2吹水

最衰當年開會員a/c 亂打身份證
搞到搵唔返個舊a/c
1.0玩家

好耐無見到你

以前通常都係亂打
驚死啲資料會外洩

我早幾年重玩都係開新ac

重玩正服?
仲多唔多人玩?
係計月費定點?

好耐之前某次合拼server要重新reg過，個下收左我皮拎唔返個acc

有無巴絲會玩
我包咗4個帳，弓魔飼舞

今晚OK?
我收緊2鼠11裝帽同埋鞋

當然可以
我而家搵緊套S裝，唔撚見咗

你想玩啲咩？
我飼好似未解錯差

我想極快升Lv 用15弓

你個人幾lv
我飼128 可以一齊升lv

132

132諗諗去邊升先，因為而家多咗好多地方
一陣你online我開舞同你升lv，慳好多水料

而家好似已經唔去彩外果批
同埋我仲未收到2鼠鞋同帽

彩外不了 慢到仆街

當升技同升寵

可以同你去，我大把寵升
我有飼升得快

一陣食埋飯入Game
仲坐緊巴士返屋企

無問題

我有幾隻歌姬送比你

要就比一蚊我

跟機一蚊都要攞？

有無巴打要

1lv 700血500魔
20屬

鹿我都有大把

比台仔笑我D寵廢呀屌
BTW 一蚊我OK了

再誇啲都有

利申食爆血寵種，騎譽寵

雙5 3.0等 力奇

後面D任唔夠做架
如果巴打想體驗1.0~4.0好好用

聽日入點

Btw 上面啲寵咁恐怖嘅

後悔無收騎譽鹿

我有

Ro同魔力由細玩到大

好似仲入到
不過我係外國做緊野 得閒玩你地都半夜

超人404 not found

而家1212入啦

睇波

睇乜9波

又睇曼

同Yunchi巴升咗一陣，好耐無試過吹水升Lv
係開心嘅

正
多啲巴打歸位啦

巴打今日會唔會on
我入咗點

一陣返去會開阿。
使唔使帶升

香港同九龍
好懷念

我On咗啦，我長駐 雙5 3.0版上位置。
要點名可以搵啡頭小豆

今晚應該唔得閒升住
一陣搵你.名先

歡迎歡迎，你唔得閒升咁我自閉上彩升下先

好懷念

一齊玩
當新Game玩

請問大家而家係咪玩緊魔力寶貝(台灣), 主程式v7.1 ?

係呀

有無人用信用卡買點？
你哋係邊個網買？

我用228網買

新年進步阿各位巴絲
升lv升技 得心應手

我喺2kf
暫時轉數快唔使手續費

有冇人從0開始玩架

而家從零開始應該唔容易

不過慢慢升一齊吹下水都好啦

依家正服多唔多人
最記得果陣玩叫魔弓傳奇
我就升左隻弓手 加魔同攻⋯⋯⋯
小學真on9

大家係玩邊個伺服器？

過一排又會想玩返
正服從頭玩應該好困難，升技升到仆街
好鍾意傳同巫放技特效，而家呢兩個職係唔係收咗皮？

都係間中玩下水藍回味下

雙子
而家叫做最多人嘅ser了

雙1都仲算多人擺攤嘅
但要東e出團嗰啲就難啦

希望多啲巴打玩返可以一齊升

啱先入咗雙1睇返自己個角色
雙1勁少人囉

另外個忍者角色無撚咗

東醫留言版附近算係咁啦
其他ser真係單機
仲喺唔喺game
.個名say個hi

你地依家係咪多數都要五開玩

我同另一個巴打都係雙開

5開係咪即係要買5倍點數?

係嫁 我以前都係雙開多

咁咪洗好多 其實自己五開去打有咩樂趣，得自己一個

係會洗好多 好煩tim
如果依家咁少人 唔知易唔易搵到人一齊升
想做啲咩都因為冇人幫而拖慢
以前咁多人就冇所謂 玩得好開心

記唔記得之前個人物個名?
因為我岩岩玩返果陣又係唔見左
要同官方回報先出返個人出黎

我岩岩返黎玩,兩位巴打都幫左我好多

開一個都可以玩得開心架姐
最緊要有人一齊陪玩升lv吹下水姐

好耐之前都有入話去懷念下行下
啲野變哂 成個東醫冇人講國
自己好似坐完監出黎咁
冇人一齊玩真係好難適應 之後就冇玩了
最近無聊入左私服玩 可以五開自給自跳 不過都係冇人講野
所以有人一齊玩真係好幸福

回娘家回到個Account唔撚想搞
想入去懷緬下都唔得

係囉,東E都冇人講野,好似死城咁...D物價又變到勁高,感覺上唔課金好難玩落去

東E 而家基本上而家都無人會講野
收野都係東E 隔離塊版黎收
叫團既話可以搵巴打佢地幫手
尋日先搵巴打佢地解左S任

打錯哂D 字
係東E而家無人會講野

有無人記得最初神獸傳奇？
個陣打到神獸都好勁
跟住就慢慢出新職業
打綠先生做格士 做忍者
呀好懷念呀
玩魔力已經係15，6年前的事
而我都差唔多30歲

所以希望多啲巴打會返嚟一齊玩啦

而家返到去暫時有幾個巴打
一齊解下任吹下水都幾開心
一個人五開單機太無聊

之前都係魔敏魔師同全攻敏射手既王道

雪山40up ++++++ （弓手魔c 有傳）

你黎升LV未呀
我隻野都98喇

而家反而係舞者既世界

你升得咁快

係呀
對我黎講雙開已經係極限

99喇

我自己都冇課
相對上一定係吃力少少
冇得買啲變態裝寵自己打
但有幾個巴打一齊幫手都玩到嘅

雙子都未算死城嘅
起碼多人擺攤
同埋東醫隔離留言板都有人留言買賣
其他ser就真係單機啦

而家稱號仲有無時間鎖
由零開始係咪好難

而家有轉保就可以突破時間鎖
我自己岩岩都開左隻新人玩
唔會好難

重新玩啦
有巴打一齊玩，升lv解任無難度

而家多數都係入家族用族頻傾計

頂你
寄極信都唔理我

我一直都唔喺屋企

見你入左家族仲想問咩事
幾時返黎帶升

衣如果衣家重新玩
都係開弓玩易玩d?
同埋衣家月費卡幾錢一個月?
魔力吸引力真係好大
真係可以話係寄託
以前放學就打
之後私服就放工打
放假打,日打夜打

開弓會易玩D
而家一個月350點
買ACARD 400點大約100蚊(當然買得多就平啦)

問多少少
我地係唔係開海外會員?
Acard 訪度有得賣?

我地係海外會員呀
ACARD 通常買我地都係OK/7仔或者2XF 網上商店

唔記得講
而家魔力呢邊你包月同包季都會有野送(有錯勿插

FYI

唔該
我睇睇考慮下先

仆你個街部電腦死撚咗
有排都玩唔到

返黎呀
BTW 水龍衣用特防?

電腦死咗阿屌

換機啦

雙開已經覺得煩，玩5開果啲真係痴撚線

魔力啲陳年game搵部廢機都玩到
快啲返嚟啦

我都係雙開
巴打仲有冇玩呀

平時4開

但諗返起以前NASA製造 先恐怖

諗住上DC買部二手垃圾廢機玩咋
因為唔知屋企部野玩唔玩到

里洞++++++++++++++++++

正服有冇東e睇下?
想望下仲有幾多人

係youtube睇而家既片 亂射枝枝箭都幾千幾千起 以前千攻弓打風穴都係打幾百 到底而家最高攻既人可以砌到幾多攻

真係好懷念

好多人擺檔,但係冇人講野....

.....

返黎一齊同巴打玩
岩岩搵到MAC機點樣開到魔力喇

巴打入咗點入game？
.名一齊玩啦

要好似以前東醫出團++++就冇可能啦
但雙一仲有咁多人擺攤都算係咁
你望吓E2留言板都叫多人留言買賣

係外國down極都down唔到隻game
有冇好心巴打可以放上goggle drive比我dl

裝完delete咗
幫你down緊

香川整緊比你
等陣

雙1東醫附近
都算係咁啦
買賣集中喺留言版

屋企2X1000 呀

好似仲有好多人玩

算係咁啦起碼唔會死城
有巴打一齊升都唔難出團
返嚟一齊玩啦

夜乳

想輕鬆玩番有冇巴打帶住玩

有

輕鬆玩緊
快啲join

利申因為以前要同係大陸嘅堂細佬玩，大陸服玩得多

以前喺大陸玩 巫師轉職忍者

返黎一齊玩啦巴打

想裝番但有error msg彈出黎 有冇巴打知點搞

係咪至少要雙開先生存到？
你地係完全自給自足？

你有裝緊其他野？

我單開弓手都係自給自足中

裝到了 巴打們玩開邊個服？

雙子呀巴打
雙2 E2留言板等你

月經

到左 我叫KU

唔該晒巴打up上網比我
但琴晚搞左成晚都搞唔掂
領航員更新下載唔到檔案

佢寫乜野

搞唔搞得掂呀巴打

咩檔案大小錯誤下載失敗
重裝過係第個drive都唔得

搵過另一部win10機裝就亂晒碼

你會唔會係裝過舊版
試吓連埋領航員剷晒再裝過唔知得唔得？

有好多舊account都唔記得密碼嚕

唔係有洗過服來?

全部uninstall晒再裝都唔得

包季幾錢
包季送百萬錢箱!? 即係有100萬!?

包季890 點
錢而家都幾亂下
而家用銀多
1銀＝10萬

睇你幾耐之前
之前我合服成隻人唔見左
去返官網回報就回返比我

買把弓要幾多百萬？

我應該係岩岩3.0個陣???

睇咩野弓
而家新手裝都係用鼠裝

係唔係用真資料？
唔係既話就重開會好d

咩黎....
想包季5個account要幾錢
想完兒時心願解晒d主任

首選 買鼠裝 5c輕裝精6 30銀
1鼠我有好多可以比d你
弓可以買刺客弓5銀 3lv武+100攻
用到s級100lv再轉11c q弓

我真係脫節到好犀利

包5個包季既話一千到啦

巴打有玩
入唔入黎一齊玩下

抵玩wo
一年都係4000
以前中一中二 死慳都係包月包兩個

返黎玩啦
反正而家都有幾個巴打一齊玩

尋日先同一個巴打去解轉保

最近打完活動又afk左
搵日上黎搵你地交名

我地長期stay 係雙2 東醫隔離問稱號個npc到

依家正服執左未？

未呀

仲生存緊

我都好脫節
冇課唔追裝唔追寵舊式玩法hea玩

多啲人一齊玩就好玩啲啦

依家主要玩咩
重有無人玩生產系.....

有啲興趣 我都唔記得自己幾lv咩職

有呀
仲有好多呀
我地都各自各開左個礦掛機

開唔開到舊ac先？

今晚番屋企試下

依家要番工好難掛礦
又無外掛

開到大宇個account 見到個ac, 應該開到

幻影
我同學黎 牧羊ser 精靈樣弓箭手

果陣有個呀伯樣劍士
幽界族既
好撚巴閉 迅果10
下下飛人
仲借左個new 3 lunch既vip帳號比我睇咸濕圖

我地個個都返工
放工就一齊解任升Lv

真係好想一齊玩
卡鐘係唔係每日一個鐘?儲6個鐘?
由lv1重頭升真係勁耐

以前香港雙子成日比佢tk
可唔可以報仇

有無巴打可以借個account黎睇下物價

去左大宇試LOGIN
兩個ACC都係 "已被凍結"
由LV1再升真係無乜動力

想玩就一齊玩啦
升lv而家易咗好多
係升技難頂
可以簡單啲玩弓手或者其他職慢慢玩
再唔係食技能大師

卡水都唔貴有得買
睇你想Hea玩定課少少易玩啲

夜啲開嚟.名

解唔到凍？

當年應該唔係用真身份證
我估解唔到

我自己鍾意做魔師
之前個兩隻係一魔一格
升技升到仆街, 而家有無易D?

係呀
我今日開左個新AC
而家40Lv

而家有技大
用一舊一萬技經
不過上到15技

安裝緊，係咪台灣版架？
同埋你地玩咩ser

係
雙子

係課金item嚟

呢個我都唔清楚

岩岩玩返無耐

但85果邊就大約40twd 一舊

電腦白痴
想問點解裝哂都唔得

今晚down 星期五開始玩

你將個程式指返去魔力個folder

要課金既

咁如果開掘礦
賣礦比玩家有冇人收?

低lv礦有啲難
始終而家冇乜人做低lv防武
我開返隻舊礦工掘6礦都好難賣

啲高lv礦就多人收 仲好貴

巴打係咪第一次接觸魔力？
呢隻陳年game嚟
一路都係月費制

里洞打石大法
不過正服應該冇得魔石疊加

而家魔幣唔值錢
就算有得疊加都冇用

唔課金的話不如快啲升高啲
去打下超法袍或者其他寶
雖然都係買唔起而家啲變態寵同變態裝
但好似我咁當以前hea住玩都OK嘅

如果用番以前大約物價
一隻平民唔計掉既 綠螳 黃蜂幾千都有交易
黃螳平就兩三萬
300mp 1 set 好似1600定1800
咁衣家個物價係點既概念?

只係想解埋主線任同埋升d自已鍾意既寵
會唔會收個acc簡單d, 重新升技真係無動力

好難咁比較了
因為而家mp啲人都買食神
平民寵又冇咩人捉
（雖然我啱啱重玩返都喺倉賣到隻黃螳 ）

升lv其實開支唔大
係買裝嗰啲最貴
唔課金嘅話唔諗住買神裝神寵就ok

咁收ac點都簡單啲嘅

重玩唔想升技最易都係弓手啦

無咁多時間升技啦
以前可以係坎村打一日機，而家邊得
弓手我覺得好悶，雖然最實際

而家其實最主要都係弓同舞各一,如果用黎打野既話
舞者可以加攻,補哂自己友血同魔
弓就多體

岩岩開番個 AC 有兩個龍頭一個龍骨 都係45LV忍

唔緊要呀

我都係40LV咋

原來舞者上左位
我諗住玩返都係魔+劍 之類咋

魔既話要有大量時間黎升技...
劍而家唔見人玩

巴打入咗game？

tg我一陣開機入去.個名

巴打們玩緊正服？
之前玩封師好鍾意捉寵果種滿足感 仲可以捉啲冷門啲既自己用 乜蠍 磨菇果啲

係呀玩緊正服
樓主都開左隻封黎捉1.0 時期既寵賣

仲有人買咩
1.0 真係最好玩 哈洞 里洞 雪山 炎洞

以前叫天魔降世
有齊劍弓格魔傳 好似全部都100lv

魔弓傳奇 $12蚊包入坑 之後俾人爆AC

有人復古呀麻

不過真係以前既寵靚好多

可以返黎玩下wo

2.0 時期?

而家正服都係多人既..擺檔算唔算

都係包月包季咁

去左8591睇下D ACC幾錢
都幾貴, 同埋好少人放ACC, 可能已經無乜人玩
加埋唔夠10個ACC放緊

自己升一個仲快過你收

包月$90有找
包季$250

而家台灣改左私隱政策 你買完acc無得用張切結書fax去大宇改證件 買完個風險都幾大下

唔會掛? 玩魔師升技升到2046
佢唔係要花咁多時間其實我唔介意升過一隻, 我都只係想解下任務同埋升下自己鍾意既寵

而家魔師除咗吸血之外，無人再升單強技，所以升少好多技

1-11超技可以屈機升，可以一次過升到100Lv先升技
11打後有固定傷，就要食道具又或者升寵升LV慢慢丟技升
利申4超15技

可以升到LV100先升技? 咁中間係痴人地升LV?
我玩到4.0就無玩啦, 真係唔知而家生態係點

100前你吸人升LV就得
如果你真係有心玩，帶你升LV解任，等你100就放你去屈機
升齊4招11先好返城再一齊升

SORRY咩叫去屈機
其實係想知升技有無快到, 定都係以前咁出一次+40咁樣
當年全部升晒10技真係用左好多時間, 要我再升返真心唔想

魔師屈技
先準備好幾個物品
夜間散步安娜(壓精神加血)、嵐寶裝(+1000魔)、四屬超魔袍(10%耗魔)、吸血杖(1%吸血魔法耗魔)
一隻吸魔寵

Step 1. 去無名之森遇怪(大約45左右怪，高過100LV可以落多1-2層左右)，成個迷宮只有樹精+4.0綠/黃蝙蝠

Step 2. 揀一隻綠色蝙蝠吸乾魔，打死其他小怪，之後搵人幫手打死你隻寵(唔可以打飛)

Step 3. 清怪人可以逃離現場，升技人專心打怪(放心你只會扣怪1hp)
大約2-3轉魔就可以升到10技超

我就係當年升到90lv全10技停咗
而家返嚟升到100都唔係好想再練技
我仲要4單2強2超 脫節玩法
唔想砍掉重練

Btw唔想再練技都係玩其他職好啲

刪咗單強佢啦
我個魔師以前都係咁，之後一怒之下爆咗幾日升齊4招11

我無玩個時同你差唔多
4單3超1強, 升到全10個下超感動
但我見上面講到而家升技好似好易咁

張圖好熟..

而家升技無以前咁難啦，歡迎一齊加入返魔力寶貝
雖然物價而家一啲都唔Friend，但勝在有連登

睇人啦
我以前升全10都覺得好痛苦
用上面啲方法係會快啲嘅

但你都話主要想解主線同升寵咪考慮下弓手

而家解任必要隊型
舞,弓,弓,精波,精波

你喺唔喺裡面

精波4未練

Btw 捨不得砍晒6招
最多砍2強換超

我知係好矛盾
我係唔想再升技, 但又唔鍾意玩弓手
所以先睇下收個ACC

我絕到6招10技劍士都刪哂轉舞者
10迅追連乾諸聖盾
諗起真興奮

歡迎加入寵物系，飼養S級可以攞5C杖玩精波
識人玩精波飼真心好癲，當然佢財力都好癲

凍結左啦, 以前都有個9技馴獸師, 全部ACC開唔返
人大左無心機再練
而家生態係咪衝到100LV先再練技

我睇係咩技囉。
飼養可以120左右再升嘅，因果我都係120用13技升到上15

如果法系技我會留到自己100LV去升，盡用11技去升上去(會辛苦啲啲但唔使再煩高LV無回補區，有都你唔想升，新地方翠湖村，維村Copy版)

可能認錯

巴打有玩開?

十年前

我記得有一年係本來係東板 越行越過去左東醫

初初貼住冒館啲圍欄
越坐越落

Btw 巴打係？

我係初初坐冒館同超人成日坐

輕輕一推
有冇巴打仲有ac返嚟一齊玩

推

想玩返
係咪要落七仔買a card入
我見佢網上開nt card卡話咩港澳地區唔得

係
香港玩家只可以入a card
想方便既話去2XF 到買，好似平d

依度班手足係咪玩雙子?
係趁依幾日得閒開波玩陣

係，不過佢地個個都要返工，大部份夜晚先有時間吹水同玩

啱㗎啦
觀察下個生態先
唔想淨係等班師兄carry

你入到去可以搵我地

開咗game了

係雙2 東醫到交個名先

夜啲得閒開game點名

多謝手足俾我又食又拎
太耐冇玩乜柒都唔識
爬陣文今晚同各位手足打招呼

輕輕一推

推下先

點樣？ 求教

有巴打教用parallels
Windows連game 10gb左右就搞得掂

巴打可以入我哋tg gp一齊傾
教你點裝

呢個group link定個人link黎

依家去到幾lv封頂?同埋出到咩裝同技？

180lv封頂 15技
我都係玩返冇耐啲裝其他巴打熟啲

有興趣玩返可以入gp等其他巴打幫答

我都係靠樓主起家

當年有得玩黑市任，勁多人有100萬 係個board 度

180封頂,15技
15技之後再要解任學職業進階技，進階技有啲好勁有啲好廢
劍斧騎飼嘅進階技係必學，其餘就不了。

裝備就可以參考返呢條Link，睇下啲寶石就知而家魔力社會係點嘅樣
精神無上限，精波數字無上限

而家我哋都差唔多聚返十個八個巴打喺正服玩緊
諗住遲啲搞返個族大家多啲交流

有兩個巴打都係由零開始玩
有興趣嘅巴打可以入tg gp再傾

我都係由零開始

你可以開多幾隻由零開始

聽日方加
但維護

幾耐冇同成隊人坐船去解任

中間個黑妹好撚柒

Once you go black

坐船解任真係好經典
岩岩2.0開左蘭國任之後 晚晚都有幾隊人坐船過去解任

尋晚解完帕仔攞稱，過幾日就會解沉龍

繼續呼喚各路巴打回歸

想問正服咩環境
多唔多人
物價點?
d寵 裝同以前有冇分別?

人流同以前比就差好遠啦
多人擺攤買賣
但難搵人出團

而家我哋都係一班巴打十個八個互相照應

物價寵裝都好大分別
巴打有興趣可以入tg gp 傾下

屋企部電腦F12壞咗，所以用手機影

因果輪迴係飼養師進階技能
條件：因果報應15技、人物等級100以上

技能效果：

打兩排咁撚癲
但出技閃果下好似1技咁細既

會扣番自己友2個人的hp?

係如果跟以前咁升lv
里 > 雪山 > 炎洞 水洞 > 風穴
呢d有冇人叫團?

係阿，會扣返自己企位嗰排嘅HP

如果我企前排就打另外4個位，企後排就打後排4位。

單練唔扣寵同自己血量。
防禦/騎譽/護衛無效，聖盾有效。

另一個問題就係回力鏢嘅死症，數字浮動大，我隻飼養2千4攻，火風完美打彩124

最高6千，但最低500幾。

另外進階技跟返出技一樣光環大細，1-3細，4-6中，7-9大，10超大。

建議搵巴打又或者雙開去。
炎洞水洞風穴已經無人去

惡鼠區代替炎洞
大樹代替水洞

延伸閱讀
15技經驗值：90萬
進階技1->2: 60萬；10技：1,985,400

風穴以前覺得好好打
都算搵到錢
仲有冇巴打會去d咁低lv地方

70幾轉哂去商城嗰啲啦，嗰度勁出怪又多魔石。

我哋有幾個巴打都係由頭玩/開新角低lv升緊
但而家升lv地方唔同咗
大概都係跟上面一蚊巴打所講

ok

小學雞年化有玩 玩極都好廢 去邊download番

東醫有幾多人？

7仔或者2kf個網買點
而家好易升

Quote返上面圖

雙子都仲多人擺攤
出團最好就雙開/搵巴打

有D興趣, D技易升左? 以前中學時代玩個陣, 練技練到想喊

升技係快咗
有巴打借裝比我喺無名之森升魔技
一個鐘都升到兩萬幾經

但同時因為開放咗15技
都係有排升

所以怕升技都係建議玩弓手呢啲輕鬆啲

而家水藍定正服多香港人d?

升技升左一個暑假
結果全10技主教

平日番學 一放假收錢打王 爆booking

你數漏咗個紫傷 500 紅先係 800

啡色小豆

紅色頭髮忍王香川真司?

係呀 屌咁都記得

我對上個次玩魔力都應該十鳩幾年前小學時期.

我都唔記得自己叫咩名了

記得香川真司
動感超人

仲有以前薔薇騎士團班人

我反而想搵返紅比Mi姐姐
仲有以前識Mimosa，有無人記得佢

你係有份玩呀

係我呀
你係？

唔記得啦 太細個

我隻人都係早五六年開咋喎

可能我失憶

利申 沈日做左咩都唔記得

你連自己都唔記得但記得我同超人

香川夠鐘收野喇

因為細個個陣玩夠7日就重開

到後期最盡都係升到5x lv就收皮

太多ac唔識記

而家開返隻好易升
50lv一兩個禮拜都搞得掂

尋晚跟巴打出團解完沉龍

你就好啦 有人帶

有諗過設正服玩 想問下 點數方面點入手？
另外 從頭升起係咪有好大難度？

其實隻game好可惜既係3.0開始d模組完全唔連戲, 2.0無論故事模組都好撚神級

點數卡： 7-11 / OK 買 A卡
收費模式同以前一樣

重頭升過5其實比以前輕鬆得多，首先請以弓手為基礎開始。

裝備最簡單40lv開始就可以一套5C鼠裝走天下，走到100升咗S級再轉用11裝。

3.0的確係敗筆點，但4.0講歌姬同約爾克嘅故事又幾好。

5.0就講諾斯菲拉特